Documento gerado sob autenticação Nº LUY.119.216.VNN, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6208                  de  19/08/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Homologar  o  parecer  que  aprova  o  servidor  técnico-administrativo  ANDERSON  GONÇALVES
ASSUNÇÃO, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, no estágio probatório cumprido no período de
26/08/2013 até 26/08/2016, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
